其實人係咪真係係臨死一刻先知自己係一個點既人？

火影忍者入面鼬同鬼鮫講過 人只有臨死個陣先知自己係點既人

個陣我聽到不以為然
但係最近發現自己開始唔知自己係點既人
愈來愈唔了解自己
自己想要d咩唔想要d咩
定係自己一路呃緊自己
人係咪真係死前一刻先面對到真正既自己？

我都係
成日都唔知幾時先係真正既自己

我諗唔一定要死，可能經歷過一啲大事就會意識到人生嘅感悟同改變。